我認為要開始制定人權法通過後嘅戰略

人權法通過並唔係勝利
而係一個手段
一個通往勝利嘅手段

我認為要谷盡全二百萬人嘅力量同金錢
去煮死一兩個人
有錢嘅出錢，文宣嘅文宣，
聯署，登報，國際線，全部統一方向去力谷一兩個人盡快被制裁

要搵呢一兩個人違反人權法嘅證據去煲大佢
要震攝政府，就要搵幾條友祭旗先
迫到佢地答應五大訴求
唔係話放過其他人
而係力谷一兩個嘅效益會更大
搵哂全部高官同黑警嘅反人權證據會要用好多時間，
美國制裁一定會睇好多好多證據先拍板，
所以與其搵一大班人制裁，
不如谷盡奶力做死一兩個
要佢非死不可，鋪天蓋地宣傳，
遊行，連儂，twitter, 聯署，
只要有人喺極短時間被制裁
港共同中共睇到制裁效果
先可以走向勝利

呢一兩個人一定要有極多反人權證據

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

會唔會太快呢?
其實而家大家都好似忙緊929 101 賀中國老母國慶 同全球反支活動 呢兩個好似比較urgent

係咪應該主力煮死何君堯
佢call到馬，煮死佢對藍軍心可能有影響，而且佢啲言論咁出位

星6 牛牛
星日 機場

係，係時候諗定

人權法我估10.1後先正式過

Errrr 就何君堯同Regina Ip

要過都維吾爾人權法過左先，人地過左第一關，第二關排緊期
香港第一關都未過

呀何生應該無得走 另外嗰個美國上次點名話係葉劉丫麻

一定係林鄭，李加超等人
何妖呢d小嘍囉，要制裁但唔應該太focus

講違反人權最直接盧偉聰同鄧炳強同劉業成

831

佢小丑黎架咋日日引人注意，煮死佢震懾唔到D咩
要搞就搞林鄭、司長級、李家超、強姦犯高層

林鄭 鄭若驊 李加超 仲有 上過黑警發布會既黑警